{
    "description": "Revoga o art. 4\u00ba da Lei n\u00ba 2.410, de 29 de janeiro de 1955, que pro\u00edbe a importa\u00e7\u00e3o de autom\u00f3veis e barcos de passeio de luxo.", 
    "title": "Lei n\u00ba 9.075, de 7 de Julho de 1995", 
    "url": "http://www2.camara.gov.br/legin/fed/lei/1995/lei-9075-7-julho-1995-373037-publicacaooriginal-1-pl.html", 
    "text": "O VICE-PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA no exercicio do cargo de PRESIDENTE DA\nREP\u00daBLICA\n\nFa\u00e7o saber que o Congresso Nacional decreta e eu sanciono a seguinte Lei:\n\n  \n**\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Art. 1\u00ba.** \u00c9 revogado o art. 4\u00ba da Lei n\u00ba 2.410, de 29 de janeiro de 1955, que proibe a importa\u00e7ao ou a introdu\u00e7ao, sob qualquer titulo, de automoveis e barcos de passeio reputados de luxo, cujo pre\u00e7o no mercado de origem seja superior a 3.500 dolares, computados no pre\u00e7o os respectivos equipamentos.   \n  \n**\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Art. 2\u00ba.** Esta Lei entra em vigor na data de sua publica\u00e7ao.   \n  \n\nBrasilia, 7 de julho de 1995; 174\u00ba da Independencia e 107\u00ba da Republica.\n\nMARCO ANTONIO DE OLIVEIRA MACIEL\n\nPedro Malan\n\n", 
    "urn": "urn:lex:br:federal:lei:1995-07-07;9075", 
    "raw": "<div class=\"texto\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nO VICE-PRESIDENTE DA REP&#218;BLICA no exerc&#237;cio do cargo de PRESIDENTE DA \r\nREP&#218;BLICA <br>Fa&#231;o saber que o Congresso Nacional decreta e eu sanciono a \r\nseguinte Lei:&#160; \r\n<br><br><meta content=\"MSHTML 5.50.4522.1800\" name=\"GENERATOR\"><strong>&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;Art. 1&#186;.</strong> &#201; revogado o art. 4&#186; da Lei n&#186; 2.410, de 29 de janeiro de 1955, que pro&#237;be a importa&#231;&#227;o ou a introdu&#231;&#227;o, sob qualquer t&#237;tulo, de autom&#243;veis e barcos de passeio reputados de luxo, cujo pre&#231;o no mercado de origem seja superior a 3.500 d&#243;lares, computados no pre&#231;o os respectivos equipamentos.\r\n<br><br><meta content=\"MSHTML 5.50.4522.1800\" name=\"GENERATOR\"><strong>&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;Art. 2&#186;.</strong> Esta Lei entra em vigor na data de sua publica&#231;&#227;o.\r\n<br><br><p>Bras&#237;lia, 7 de julho de 1995; 174&#186; da Independ&#234;ncia e 107&#186; da Rep&#250;blica. </p>\r\n<p>MARCO ANTONIO DE OLIVEIRA MACIEL <br>Pedro Malan</p>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t</div>&#13;\n\t\t\t\t\t    &#13;\n\t\t\t\t", 
    "date": "1995-07-07"
}